［速遞］Pickuphero 討論

有冇人做緊？
諗住partime做

呢間野之前叫pickup , 後來改左名叫pickupp，
究竟點解又改名又domain?

兩年前公司試用過呢間公司送貨，呢個經驗我呢世都記得，真係好嬲，又俾老細屌！
我公司賣小型電子產品，有一次佢有個速遞員好夜先收貨，早上接左單，但夜晚7-8點收貨，我本身係揀左4小時送貨，唔準時唔緊要，起馬都有d交帶，打俾我通知遲d到都沒問題，好啦，我同個客講話當晚上遲d收貨有沒問題？個客話ok好啦我就通知個速遞員當晚送都沒問題，速遞員話ok,

屌，點知個速遞員11點幾打黎話，可唔可以聽日先送，太夜，我心想屌，你又遲到又拎左貨又唔係即日送，我明明揀左4小時送，仆街運費貴幾十蚊，得d禁既服務，夜晚打去hotline 又沒人幫手，即係要我硬食啦，我又打去同個客講明天送好唔好，個客都噪噪地，屌左我幾句我只能硬食，只能叫佢改另一日

件事仲未完呀！屌！到聽日我打俾個速遞叫佢盡快送去，屌！打極俾個速遞員都搵唔到佢，手機又息左，搵佢唔到！我跟打去個hotline 問，佢地話都搵緊個速遞員！如果搵唔到叫我報警我心想，屌！個速遞係你公司，點解要我報警，最終要大後日先搵到個司機，件貨仲未送，同埋唔知點解件貨拆過，最後佢地公司話賠俾我！ 攪左成個禮拜！先有個經理級既人

我呢世都唔會用呢間公司！

返過
垃圾公司一間
錢又小 仲要扣2成手續費
有次試下接件接左張送返自己學校department 既單
拎完件先發現個收件係個大陸人TA 放緊假
算啦 反正預左放件野落我自己locker 等閒日再送
結論係錢小浪費時間

返順phone車步兵好無

呢排見佢係咁搵人做

我報左名

個人覺得真係得閒無野做先好開機做

我都係諗住得閒冇嘢做先做 因為有份正職係身

真係好少人做咩？今日喺荔枝角見到好多人上簡介會，仲諗住開個Telegram group tim

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

19推薦單

熱門單同順路先做
其他單錢低到仆街

巧立明目去cap人水

佢d單錢會隨著你接嘅時間而變動，好濕9，我見住張50蚊左右嘅單可以上下浮動10蚊

例如?

你有apps可以睇下今日荔枝角去尖沙咀西嘅單，未有人接依家係51蚊

大圍站頭個staff嘅態度閪撚度呢

15蚊一張過海單

沒有最咸 只有更咸